irene單野愈諗愈心寒

好多位就咁諗冇乜野
諗真啲你會覺得好恐怖個人震一震

例如?
我淨係知單嘢對我好衝擊

身子虛就身子虛啦 咁熱都打冷震

我諗到好熱好熱